$2,688蚊個遊戲app玩咩春嫁

無無聊聊search下個遊戲排行榜有咩玩，見到兩個app排到頭200仲賣成$2,688，再睇埋佢間公司隻隻app都係賣咁ga價錢，仲要係d小品遊戲，邊有咁多人買呀...
App Store究竟點解會比佢上到頭200排行榜

買個身份同面子？show off ?

玩你

洗黑錢

但App Store唔係計個下載量先可上排行榜咩

黑

report佢囉

平時畀人盜用嗰啲信用咭就係用嚟買呢類app

但上得App Store個排行榜係咪要有下載量ge支持

自己公司整過 過三關 game
用黎洗錢用都係咁啦

有時間有料既人去查下

U know too much

Lm跟進

俾d細路亂咁禁落去買

30% 洗干淨 抵啦

乾

BITCOIN理論上唔當收入正當來源

但APP公司賺到既錢就好明顯乾淨好多

買多幾個同類app咪得